揾到間唔係賣空氣方包嘅麵包店仲開心過揾到女

話說我今日去幫襯平日好少幫襯嘅麵包店(個裝包比附近其他鋪貴),
見佢嘅方包同附近一樣價，一於試下，
點知原來佢啲方包好足料，唔空氣，係可以咬到，
而家仲好心過有女